一球買咩車好,唔好答我買樓

supra 定m2c

Tesla model x

買TSLA再將盈利買返部TESLA

買樓

無電點算

All in TSLA 賺夠就出部林寶

再買多架囉

靚女,明白既,quit car post囉

燒比人果款?

遲o的電站普X會考慮下既

唔好答買樓
恒馳

揸出街實溝死女
型到

叉囉

THE BEST OF NOTHING

坐ben屎only

點只咁少

等m3

L佛

Cayman gts

All in tsla 出三部tesla

冇人答X部AE110

981 gt4

Giulia

Supra

C43 Coupe

貧窮限制思想，答你唔到

A45
咁都要問

汽油車平時冇油點算？

7頭 比人笑啦你

TTRS

正確答案

A45s

35

放個發電係車尾, 無咪可以差囉

差咁多既

Benz不了

OR

Honda 發電機

佢教到你

Kia morning

NSX